用腳投票，對抗霸權！

HKG+ 比早洩條撚樣打壓，
我地就用腳投票、轉場！

討論區最重要嘅，就係人流、人氣！

今次，各位唔好衰比早洩睇！

各位有骨氣嘅巴絲，大家好！

慶祝LIHKG 新開張，打個靚丁先：